香港獨立之後應該同日韓台建交

佢地一直係最支持香港嘅國家
另外香港應該重新加入英聯邦
可以嘅話俾美國駐軍，加入Nato.

仲英聯邦 英國佬信唔過

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

台灣先係囉好冇

係日本國 大韓民國 同 中華民國（至少宜家係）

英聯邦係香港歷史一部分
英國點仆街都係香港養母

咪包左台灣

包圍中國，正，最好幫埋澳門

英國賣咗香港俾恐怖分子（中共）強姦
你個腦係咪壞撚咗呀

澳洲NZ加拿大都係英聯邦嚟㗎